做乜呢排咁多人講低端人口呢個名詞

你唔係白人天生已經係低端人口
仲要係黃種人到分?